《花木蘭》票房台灣排行全球第3！ 中國上映首日「超乎預期」

《花木蘭》票房台灣排行全球第3！ 中國上映首日「超乎預期」
Yahoo奇摩新聞（記者 潘鈺楨）

2020年9月12日 下午12:12

記者潘鈺楨／綜合報導

迪士尼真人版電影《花木蘭》4日在台灣上映，根據電影票房統計查詢網站「Box Office Mojo」資料，台灣票房為為127萬1800美元（約3757萬元新台幣），僅次於泰國的151萬932美元（約4466萬元新台幣）。電影11日於大陸上映，據網站顯示票房累計達600萬美元（約1.77億新台幣），讓台灣名次往後退，成為全球票房第3高。

由於《花木蘭》電影女主角劉亦菲過去曾公開力挺香港警察，許多港台民眾一開始發起抵制拒看活動。電影在其他國家率先上映後，民眾又發現電影片尾感謝「中共新疆維吾爾自治區委員會宣傳部以及吐魯番公安局」，在海外受到反彈，北京也下令主要媒體不要報導該片新聞，讓電影從上映前導上映後都話題十足。

據《貓眼》上的數據資料，《花木蘭》首日票房達5674.43萬人民幣（約2.42億新台幣），比預測的5100萬多了至少500萬人民幣（約2140萬新台幣），預測至少可達2.9億人民幣的票房。

奶茶聯盟

以支那近年嘅票房黎講，首日五千幾萬其實好少

據《貓眼》上的數據資料，《花木蘭》首日票房達5674.43萬人民幣（約2.42億新台幣），比預測的5100萬多了至少500萬人民幣（約2140萬新台幣），預測至少可達2.9億人民幣的票房。

可能係啲軍佬睇呢

迪士尼一樣要蝕

得2.9億就好差,大陸呢幾年收得果堆至少20億以上

成日造數嫁啦
買左睇iron man 會出左建國大業條數

(被綁架12人) 係時候推 制裁支那官員聯署

=============
大家要注意資安，好多商舖會用WiFi track MAC Address，只要經過就可以uniquely identify您，有好多手足就係唔注重資安被送中，好大機會包括被綁架12人同埋和你塞admin #save12hkyouths
除咗關注12位被送中手足，亦需要保護自己，立即加強網絡安全
[實用文] 教您點先可以保障私隱、網絡安全 (簡易版)

樓主可唔可以pin？

泰想睇戲

幽靈場半夜兩三點全場爆滿

理撚得佢死 反正我唔睇

原來我諗多咗，一直以黎都係話之你死

另一篇有人po，呢套係台灣史上迪士尼票房首周排名尾三既
多角度睇下野

《花木蘭》台灣票房全球第二名 僅127萬1800美元

台灣完全唔知套戲係食緊新疆集中營人血饅頭

尾三吹到咁大都唔係最尾 其實就輸左啦

根本台灣泰國好多人就wfc香港人

但又唔怪得佢地嘅 我地咪一樣wfc敘利亞

一早話咗台狗無撚用

已置

分化師全面出動

台灣有幾百萬人投韓國瑜喎

算啦 香港人一廂情願

點都好
呢套係爛片似乎係公認
結果都唔會好得去邊

其他地區開唔到戲院嘛

西方國家的戲院都不開放

marvel就得

周星馳的美人魚都收過33億，花不蘭收得2.9億就真的......

好多五毛分化

香港夠有幾百萬藍絲啦

因為泰國同台灣都係受武肺影響得最少嘅國家

圖片支援
冇錯 大家放少啲負啦

香港都有藍絲 其他國家有人撐支共都唔出奇 連美國都有啦
btw祝班友武肺+木蘭,買一送一

喺香港上嘅話多過台泰都唔奇
1500萬港紙都已經190萬美金

好多擺明有心放負分化

分化撚 5毛 blocked

台仔....都係中國人, 唔使分得咁仔細

第二低，摯友維尼，788萬

台仔口裡說不，身體卻很誠實

如果香港攞唔到票房第一
咩都得

放負分化撚 hi

講個笑話: 奶茶聯盟

Pin this

OK

有無人知韓國既票房

睇既未必係撐共, 更多我估係政治冷感既人

咁慘嗰時入戲院睇仲覺Ewan McGregor做得幾好

居然差過花木蘭

冇記錯呢套戲起碼要收返2億美金先回到本

真係好少人睇